1475 苦主區

開定先

咁多巴打招股買落 點輸

就出業績,有冇機會上9?

diu入個陣岩岩最高位

揮手

今日公佈業績

聽日開個10蚊黎

8.84入左4手

均價6.5留名

上次出完業績插10% 宜家走咗先
6.5@走咗先

終於番家鄉啦

走鬼呀

無人買一丁？

勁

食品股真係唔好成日望股價 靜靜地坐下就OK 十年後又變另一隻維他奶
日清幾十年歷史真係買黎留比個孫

6.7走 都唔係好慘啫

打錯8.7

8蚊走左

前兩日又呃貨

有冇諗住追返入去？先前兩手 賺咗4000 諗住用證券行買一手長擺 銀行一年300存倉 賺埋唔夠俾

要回返先
維他奶 回極都未完

我夠係想佢回一回先入返 點知

唔好急 錢係賺唔哂